次次食完海鮮同熱氣嘢

聽日就生暗瘡

哦